中環站近K出口有粒咁嘅鬼鼠攝影機

無撘地鐵 推

其實好耐以前都知

成個黨鐵站都係cam 同cctv

而且站內係好多便衣

黨鐵職員亦成日Mon 住的

另外亦會有班人上討論區Mon po

果到有間starfucks